水警斥上級下令放生凍肉私梟

節錄

水警斥上級下令放生凍肉私梟

■警方曾發新聞稿指6月18日的反走私行動中撿獲18箱懷疑走私化妝品，隻字不提凍肉。

【本報訊】黑社會染指海上走私凍肉越趨猖獗，惟今年首半年，擁有最多資源的水警撿獲的走私凍肉，卻跑輸海關九條街，少逾九成。有前線水警警員向傳媒爆料，指水警打擊走私凍肉不力，起因疑是有高級警司曾下令毋須打擊海上走私凍肉。今年六月在大嶼山對開海面曾有一輛非法運載凍肉的漁船，疑遭水警「放生」，未有即場拘控。

黑幫海上走私凍肉活動猖獗，。。。。。

反走私成效遠遜海關

相比之下，擁有大量快艇、反走私資源豐富的水警，打擊走私凍肉的成績遠不及海關。以今年上半年為例，水警撿獲199噸走私凍肉，比海關同期撿獲的2,694噸少93%，可謂小巫見大巫。

《明報》昨引述不滿的前線水警投訴，指6月18日晚，水警在大嶼山附近發現有懷疑走私凍肉的漁船和另一快艇欲「過貨」，水警上前截查後，總區特遣隊的上級卻指示不作拘捕，令人質疑是否有人選擇性執法及「放生」涉嫌走私漁船，該前線水警更聲稱水警總區一名高級警司曾下令，毋須進行反凍肉走私行動。

翻查資料，記者發現警方在上述。。。。。

警方回應《明報》時堅持當日水警。。。。。。

警毒一家親

不意外

人地交左錢 拉乜春

保護費

梗係啦，搞大肚婆細路女另一個捉佢地會用船撞你嘅，你揀邊個，一係就有份

ICAC

警黑一家親

唔放d肉比上面唔通真係要人食樹皮咩

Push

香港最大犯罪集團
你以為浪得虛名

交左冰

咖啡好飲 劇好睇

大Sir大愛，慈悲為懷，希望大家有飯開有啖肉食下咋，你呢D散仔自撚私，自己食飽就算，唔撚使理我哋市民大眾既 屌你老母閪

鬼佬準備

呢啲要報埋icac先有用
淨報蘋果冇用，律政司唔會做野
唯一方法係越多政府部門知越好
條友實係收左拆家錢先下令唔俾追捕

其實水犬不嬲都係咁
你叫蘋果應該搵艇係沙洲附近兜下就知

走私係警務處旗下業務嚟

推

隻水狗唔係想搞鳩自己老細既業務呀

蘋果啲人一落海，到時大陣仗過走私軍火

国家級任務黎，點會拉。

自古以來都係走私起家。

中國人冇肉食好大鑊㗎

D 走私肉係咪俾左住寶賣呀

前線都可以收保護費既

沒撚用 打學生 打孕婦 打小妹妹就叻
收水就唔識
人頭豬腦

啲凍肉日日光天白日係葵15碼頭落貨班水警當睇唔到

水狗 油尖旺黨移軍都持有唔少雞場同酒吧

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

ICAC 人手去晒查病假紙 / WFH 咪一樣

白你老母
上司唔分錢俾手下先爆料者

至於被前線水警質疑曾下令毋須進行反走私凍肉執法行動的高級警司，則否認有關指控

放心短期內一定狂捉

凍肉聽講一直都係搭D毒品運
明白未啊

販冰兵點會捉

散仔無錢收
大sir 就發發

應該係走私上去唔走落嚟呀

風聲緊咪俾啲貨你充公交吓差囉，過一排再黎過，長做長有

警黑不嬲都合作

Laughing 哥果套電影
真係反映現實
警察拉完班毒販
之後又批貨賣埋 莊家
莊家再賣批貨比拆家
無限loop

我支持警方。
根本唔應該用香港政府資源去幫支那捉走私。

大sir叫你放就放啦柒頭！懶係有正義感 ，你認為你自己係邊個呀？唔滿意咪Quit份工囉

痴線 人地派撚咗片 拉乜

同一批人 點拘捕姐

你知我知單眼佬都知

黑社會

D 兵仔黨衛軍以為自己邊個
你班仆街打柒人 又強姦女證人 又殺人

大校sir 收水搵夠移民關你班仆街 兵仔咩事

叫黑警係有原因嘅

唔隊死老細，幾時輪到自己?

香港d 貪污多撚到

ICAC已死

A

全港最大犯罪集團當之無愧

估下狗狗食開袋底撈啲肉邊度嚟

嗰班友識打細路女就得啦，洗撚做其他野咩

水警不嬲黑箱操作

收左錢梗係要做嘢

有內鬼 終止交易

回歸雷洛時代

之前中鎗自己揸車去醫院個黑社會好似就係因為凍肉走私問題而奶野

大sir d貨都敢郁？ 想屎忽開花呀？

香港最搵錢個兩泛：走私、毒品。都俾佢地做晒。唔怪得黑社會依家要出黎搶劫同暴竊

不要分得那麼清 都是自己人

乜嘢係ICAC, corruption cafe?

傳真社之前做過專題講走私肉

push

多謝提供笑話一則

是否有人選擇性執法 條友坐左幾多碌仲可以做狗

Pish

槍械應該就係黨衛軍提供
9mm
Glock 17/ SIG P320
蓄龍 /CID/應變隊

串謀犯案

三跑朝早夜晚已經走緊
水警要黎做乜？咪幫手睇水
發夢見過幾隻水警係隔離完全唔理

一陣間拖你架船出香港水域又可以名正言順送你中

今鋪fatfat

想嘔

Involvement of Corruption Activity Centre

Icac有用是日最佳笑話 thanks

全港最大犯罪集團唔係浪得虛名

香港勝在有ICAC

你地傻撚咗，自己人點叫放生呀

點解凍肉都要走私嘅

冇呢d 凍肉，邊到有一蚊一隻雞你地食，平價燒味飯d 叉燒邊度嚟

執咗啦

個名太長啦不如叫corruption coffee, too hot to handle

自己人拉乜野

「邊個犯法就拉邊個」

笑die me

入面啲人都係貪

家陣係由香港走私上蚑那

交足片費走私去中國 梗係放人

已轉行賣咖啡

點會捉 班撚樣黑警驚d走私仔係ii有武肺

文盲

香港？ICAC ？

晚晚係龍鼓灘對岀都成隊走私船係咁來回

因為黑暴問題 無能力應該嘛
721 都大概係咁嘅情況
大家拉開啲個畫面睇

Push.

放心凍肉食物 星期1-5 一定日日有船黎走私

a

海關咪又係唔做野
日日幾百隻出出入入 隻船又唔夠支那狗快冇掩雞籠

大sir 要收水 班兵仔咁多野講
沒大沒細
鄉黑強話事架ma 兵仔
大sir 要搵食抽口 咪阻頭阻勢

經過去一個好缺肉既國家？

721之後都慣嫁啦
不意外

冰鮮豬肉

Ig咁多賣肉店係咪賣緊走私肉....gg

分分鐘走私條友個靠山仲高級過香港公安啊頭，你班香港公安散仔邊夠膽得罪權貴

仲律政屍

支那無肉食
就黎要食2腳羊

而家仲有香港地界水界同法界咩

沒有走私肉,中國人連肉都無得食呀.緊係要放生啦.

做香港警曱真係好，打人犯毒走私都冇事

好出奇咩

隻水狗真係以為自己正義之師 屌你老母你黑社會都唔係 單純係恐怖分子

水曱甴黎炸

你話船上面係黑色衫後生即刻告暴動啦

Icac 律政師 政府部門

有冇更好方法？

小弟無知
想問點解香港買肉會平D？
純粹係支那自己徵稅問題定外國關稅？